［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

一個多月，我地聚焦係逃犯條例修例，暴動定性，警察濫權。即使林鄭宣布「壽終正寢」，根本不能夠滿足我地訴求，佢推得一次惡法，就一定會有第二次，第三次其他惡法。

就此，721一定要宣布成立臨時立法會，並提出成立獨立調查委員會，推行政改真普選，釋放義士等法案。

我地要由對抗一條修例升級到對抗整個制度及政府
連登大家都知我地早已升級到對抗整個制度及政府
大家記住連登只係社會上小眾
但出面嘅人，國際仲末知
即使認受性低，正苦一定唔會承認
我地都要借此再一次同世界講
我地香港人對抗緊制度暴力
我地香港人對抗緊中共赤化
我地香港人絕不承認港共政權
港共政權不代表我們

我地一開始反惡法，係向世界講中共司法同人權的問題，係對準中共政權同埋屬國際問題，但幾次對抗狗隻之後，大家重點放係狗濫權同濫暴，全港罵緊班狗，加埋林鄭語言偽術令人認為條例已死，國際出面人睇就會覺得，由一個國際性問題變成香港一個執法濫權問題。我絕對唔係講狗做得無問題，黑警死全家，我唔知係唔係中共計謀之一，令我地活動失焦及降低國際聲援力度，但我可以肯定呢一步係行錯，我地輸，狗係林鄭指揮，林鄭係維尼指揮，一開始明明我地有三把槍指向狗，林鄭，維尼，但而家好似三把指曬去狗度。

成立臨時立法會，之後各大新聞媒體標題就會放係臨時立法會，即使當日有大量狗隻受傷重要性遠不及臨時立法會
我地希望帶動新聞方向重點係臨時立法會，而狗受傷只會係內文嘅幾句。

無人承認臨時立法會存在，根本無所謂，我地只不過借此手段再一次清楚同世界講我地目的同暴露中共及港共的醜陋。

希成事

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

同意！係合理嘅方向！

槍頭對準政權，狗係要打，但對抗政權更重要

無法律民意基磫既臨立會同啲打飛機社團有乜分別
自說自話根本唔駛等721, 你一分鐘後係樓下燈柱扯支旗話香港獨立都得
此POST已完, 唔該推番721 五大訴求, 唔好SPIN去西伯利亞, THX!

Agger 長遠要解決香港問題係要不承認港共政府先
成立臨時立法會只係一個開始 唔係俾港共壓力咁簡單

點成立
程序係點

林奠一直做無賴，龜縮

721 就係第一次會議 選出主席同成員

推

最好有d大名喺裡面

大家可唔可以幫手推

push

借位推文

[ 香城Online 國戰 -- 戰略及建設新中國篇 ] ---永遠置頂，全世界入黎 !

搞多個全民公投，

我要在中國式下有民主....1

成立臨時政府，制訂由香港人提出的普選方案.....2

要推翻的是港共政府，不是中共，直接把訴求交給中共，並表示和平，設立底線，升級論....3

全面推翻中共勢力，本土主義，本土優先。.....4

請交流

pish

宣布咗就會有人跟
上次衝立法院嗰次都係一樣
只要有人做 我地就一定幫拖！

香港不能再被壓迫

推，講得幾好

最重要係表明我哋示威者嘅立場

立法會不公平產生，是送中惡法嘅始作俑者

支持成立臨時立法會

無論成唔成功都好
起碼將呢種理念帶入社會
佔中一開頭都係個個當佢9up
雖然最後變左佔鐘
但冇佢的宣傳都唔會成功佔到

支持

721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘721去金鐘7

我覺得可行

臨時政府呢

推，最好做埋普選，普選出屬於香港人既特首同議員（依兩個如果唔夠時間唔一定要７２１搞，可以係下次叫大雞時搞）。

民陣揀終審法院雖然有佢意思，
但變咗狗有理由圍封個政總，
諗唔到可以去邊

利申：支持政府，票投民建聯

太快？

香港共和國！

中共唔會出解放軍 中國資金有70%透過香港入去

佢敢打香港人 立即全國餓死街頭

老實講咁樣無了期落去唔係辦法
雖然仲有好多人有心有力
但係唔好忘記一到9月又會少左D學生
而且我地和理非又好、衝擊下都好，至今一個民意都未得到政府接受
依家唔組臨時立法會，幾時組？

From某巴絲

而家721有兩份宣言
睇下可唔可以將成立臨時立法會加埋入去

標題: 【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

721 港島見！

721

推 要俾人睇到真係有升級

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

幫推

而家有2份
一份係公海巴絲整(上圖)
一份係G20登報班底整

標題: 【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

推推推！

唔做咩都冇！

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

件事係等於獨立,你地要有準備

食飯都俾人話你非法集會 著黑衫都話你準備遊行
帶口罩就話你暴徒
香港人有無縮過？ 你睇下沙田柚

真係要有d大名喺度，淨係一班後生鳩叫臨立會未必有咩noise
所以我覺得最少要同眾志呢類人合作搞大佢，當然最好就有傳統泛民join 啦
搞唔起真係唔緊要，最重要係make noise同另全世界（自己友，港共中共，國際社會）都見到成件事已經升級到郁政權，有心理準備會繼續發大

個人意見

agger

推推推

全力推721Post

要宣就早D宣，和平人走哂冇說服力

agger
要拉到現任議員join先有啲認受性

同埋可以預備設立海外流亡政府

做個聲明先，set個dead line

而家大部分人係講緊七大訴求
用七大訴求set dead line 會比較好

721見

Push

絕對支持

全力推
我相信泛民都有人mon緊po

要議員（甚至包括泛民）肯硬食先玩得起。

點成立軍政府？

支持 令支共立法會認受性下降
第一個議案就係逃犯修訂條例
全部臨立會議員通過永久撒回 不得重推

無軍點軍政府

你搞呢啲真係淺黃同深黃都接受唔到
你自己諗清楚
我覺得會幫倒忙

不现实

加上我地可以回應歐洲議會份野，基本上要做一個民間共識，就係一國兩制廢左，我地需要一個臨立會。

有人帶起左個頭，自然有人跟

網球場宣言當年其實都係打飛機

如果成立臨時立法會，
咁一定要有人唔介意開全名露面，
我擔心運動會由leaderless，
變成警察有新target可以捉

720冇野做就去書展
愛國愛黨 支持三中商 書展打書釘！！

行到終審法院宣布

推
希望被DQ既議員會參與
法國大革命之前，第三等級代表冇得開會，先催生網球場宣言

六四學生唔識劍指政權，後果係點好明顯。

推一推

成立臨時政府乜都好，唔係咩問題。但係問題係，你要有一個詳盡嘅plan，唔可以就咁9up，話臨時政府就ok㗎嘛

如果有少量泛民坐陣係可以成事

仆街一入夜熱門又無晒 721 post 喇！

我都擔心呢樣

有個問題，我地一直自發同無領袖，咁會唔會造成有人被針對，比位佢入拉曬班領袖

on9

Gear up
721
一齊上

ok

真心問 邊個可以搞？

如果個target係臨立會呢個理念，佢地係冇人可以捉

試下開個新po ［721］臨時政府集中討論

或者開tg gp

721金鍾

如果有臨時立法會即係要有新議員啦
咁即係被選舉嘅人要開人名啦
你負唔負得起開名嘅責任先

721見喇咁多位!

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

我覺得呢個po，甚至連登，都好難討論呢件事

但係亦都好多人提出

我唔想比人Spin去臨立會呢味野
但係大家要諗定
71果陣衝到入去之後大家好茫然宣言果單野就係因為我地事先冇諗過

其實好值得諗，即場推行民選立法會唔使好似o偽契弟咁o偽政府冇意思

其實程序得幾步，入去一個有代表性的地方，要做全球直播，手持一本新的憲法，有一定武裝力量在場，然後宣布建立臨時政府宣言，不過做得這一步就一定要除口罩才能確定合法性，所以自己衡量得失

推!

討論點樣去做，同埋做一個點樣嘅臨時政府

呢個po只會留於做定唔做

咁做唔做都起碼要個plan㗎嘛

未必要佔領建築物，可以係和平紀念碑宣佈成立人民議會

反對派總辭出嚟成立臨時議會就真係核彈級喇，不過係無可能嘅事

分別就係有冇全世界望住
固步自封就行到2047都唔會有突破

太極端。。
同呢刻硬推港獨一樣。。。

要求雙普選呢啲係基本法寫左
大聲叫都係出師有名。。
仲有成立獨立委員會

同意，一味衝唔算升級，衝入立法會算有意義，而家無左方向

認真問，邊個願意帶頭？

蘇丹人民都冇軍
社會穩定極權先會拎到利益，一亂佢就冇水
記住有民才有國，冇民佢管條毛咩

真

我覺得搞民間自法既選委會
直接雙普選
問題係要有人敢出黎做後選人

盡做

終審法院門口？
但三權分立下可行不

我覺得臨時政府目前成功可能性低過臨時立法會太多

而家係構思階段，如果真係成熟我會覺得某D議員會想咁做

而家有政府等於冇政府
成立臨時政府係一個好提議

721 我覺得至少要spin番真普選做第一位, 等人地唔好再以為我地只針對於反送中..

Spin個講法諗過可以係話政府經過一個月對所有訴求都不能作有效回應及處理, 証明此政府己完全失去管治能力及威信, 因此絕對有必要成立一個新而且係普選既政府去處理當前發生既社會問題及回應所有既訴求..

有冇犯法? 如果冇就唔怕俾人拉
但事實怕會變左運動大台(唔要大台)
但係可以計劃下點組成同提名咩人

臨立會係最basic要求
因為97年都有過

4 for sure

為份糧個班唔會同你搞係真

但就算大家認同呢個理念，
都總要有人企出嚟，
成立臨時立法會始終需要代表

唔係分化

你話成立，有無法理依據？

無人地又追住你來打。國際亦唔會承認。

大陸又話搞港獨有機會插手

堅守五大訴求先啦

唔好成日變目標

成立臨政要搵人出頭, 未必咁易搵到人..

但我地講法可以要求政府即時換班並同時實施普選特首..

民選立法會基本法同，同港獨差好遠

要一班有認受性既公眾人物一齊參與先可能成事，但無記錯法律上對成立臨時政權有好大阻力，到底有幾多人願意咁做？可能要泛民打從心底覺得再無退路，帶領群眾打響第一炮先可以。

泛民現時嘅立會+區會議員，再加上而家有意想挑戰自動當選既市民？

可能到時就係一句：

不排除組成臨時立法會

已經有足夠輿論壓力

推
要對焦

之後大家再炒起個風
慢慢講到有可能

我覺得臨時立法會嘅意義不在其法律約束力，因為就算好似中英聯合聲明咁權威，支那國都可以唔承認。反而我覺得呢個Idea好似係一個香港民主核心咁
雖無法律約束力，但可凝聚真香港人，用真民主方式選擇可以表達到我地真正聲音嘅代表

政府立會失效個講法做法未必一定要即時成立臨時政府立法會, 個講法可以係要求即時政府立會換班並由普選產生.

以捍衛基本法為名成立人民議會，定發佈新憲法好？

我地要出名宣讀聲民，組織人手搞選擇委員會，然後搵參選人，最難係搵參選人同界定投票資格

先帶起輿論

炒風就要大量文宣講點解支共立法會失效
由功能組別到DQ到反送中

真係要
冇了期遊行唔係辦法
要震撼到個政權先有得say

或者可以搞個上議院（現有立法會）and 下議院（我地計劃籌組嘅「新立法會」）咁？

補充多少少，
1. 佢哋係民選議員，有人民授權，代表到一定數目既人民
2. 唔怕俾人入「港獨」，一嚟佢哋本身就唔係直接主張港獨，二嚟佢哋係喺既有的一國兩制框架之下參選
3. 佢哋係港共制度暴力下最直接既受害者，反映到現存政制係幾不堪（政府帶頭違憲、違反人權），justify到我哋要建立新制度
4. 佢哋有一定知名度，可以獲得國際關注

希望連登仔可以一齊遊說DQ6出嚟參與

721港島見大家

你個臨時立法會比唔比藍絲參與？
比又煩，唔比又話你唔民主
立法會最重要廣泛認受性

到時D人問點搞
直接將97年果次車落佢塊面到

而家大陸唔敢郁手
組成臨立會外國又唔會講乜野
其實都係幾安全既做法

搵被DQ的加入 因為他們有人民授權的
突顯我地呢個先係真貨

放定風比傳媒先啦

有人投佢嘅話冇話唔比嘅

認為今次前線中嘅比較後排少少嘅人
可以安排少少人舉旗係關於訴求
甚至係寫我地目標不是與警方衝突

目的唔係比班狗睇，
最近嘅示威報導都係被寫為警民衝突
除咗立法會冇狗果次
都冇五大訴求比香港及世界睇到
每次都係睇唔出示威者係有訴求而不撒不散繼而衝突

所以先比大眾及老嘢認為都冇咗立法會
到底班後生仲衝乜等等指控。

我知呢刻輿論已唔再係咁重要，
但係我地要五大訴求係咪都要表達比全香港睇，
甚至全世界睇，我地係文明 唔係無事生非
我地係為訴求而留低
衝突都係因為政權而唔係我地想向警方宣戰同報報。

佢地參加咪増加我地認受性
一定俾

推翻個立法會仲問犯唔犯法，推翻到咪唔犯法，推唔到唔使付政治代價啊

值得咪得囉

圍爐打飛機

同意

當然比藍絲參與
但係你覺得奶共派會派人黎選，認你個臨立會咩？睇下當年五區公投已經知

chok下chok下咪有貨岀囉

推721見

打打下就會傳出去
idea就係咁黎

只要under一國兩制，應該會有唔少人支持

七大訴求佢應承我地唔搞

佢無應承我地又唔升級遲早再出黎過

支持
721見

721 721

咁你又有咩高見，可以發表下wor

諗番點對付林鄭個八婆先啦。 e個計劃太遠， 我地既 訴求好清楚講明比社會知。 如果走得太遠，其他人好難跟得到， 就好似當年 梁天琦錦，走得太前，我地走得太慢，冇人跟得上，最後。。
我地一步一步黎，再用力改變現行既制度，再唔得先再諗
如果唔係主線就會少左你地既力量

因為立法會已經失效→不排除在基本法框架下成立臨時立法會
都幾順理成章

我地行先，放低個idea
慢慢就會傾出黎
路線並行不悖

其實成立最難唔係宣布, 唔係認受性, 而係人

邊個會出頭出名?

仲有一宣布, 第二日政府就會宣布係非法組織, 之後班狗就會以非法集結捉晒啲臨時議員入冊

落實真雙普選咪同你個乜乜臨立會既意思一樣囉, 取消功能組別至少立會唔會被騎劫, 整個臨立會出黎又為乜? 五大訴求已經包括既野分拆出黎又有乜意思?97年前成立既臨立會基本就係由而家既建制派元老組成, 係當時大陸假借港人治港既形式創造出黎既過渡物

agger 香港獨立

點解非法集結，而家示威都告你非法集結啦
非法組織又係乜野罪黎，恐怖分子？

假設宣佈左成立 下一步係公開面對群眾 叫佢地投票？

未住
臨時立法會係完完全全既一國兩制

可唔可以用大口狗根本冇做主席嘅資格黎做引爆點？

首先你要令香港政府回應「臨時立法會」呢五隻大字
之後再傾你既假設

佢捉晒你d議員懷疑有去過之前幾時既非法集結點拆

你覺得基本法有無問題
問題不大就修憲
問題大就新憲

宣布非法組織 同 非法集結 呢兩樣係獨立分開既, 我寫得唔好

總之一開名就會被人捉非法集結, 咁點成立個臨會

錯曬字，自

baggio嗰啲唔知肯唔肯

佢而家已經可以咁樣做

推！！

你721出去都會比人捉非法集結

而家佢冇list 但成立左佢就會咬實唔放

變大台咁點？

個問題係一開名就有目標畀佢捉ma

佢地敢，成事率高好多

先推！再問，有冇法律基礎支持？

大家遊行經過中聯辦
唔好好似上次警總掉雞蛋喇
整污糟左清潔工好辛苦架

必然既事黎

721金鐘見

只係7月21, 3日後就要實行，太急了，而我地既力量同理念係人民同民主， 要建立新既法會，都要大家選出黎，要全香港一人一票。 時間上真係太急，社會要花好多時間先可以明白大家做緊既事。希望721 力量要一致，分太散就唔夠力

政府實會，因為可以當做大台咁點搞

用意圖成立臨立會炒起立會失效
増加普選壓力比較好
因為一成立肯定俾政府用社圑條例釘死
到時自稱成員即拉

比，一定要比
我地要個制度健全
選舉委員會一定要公平公開
中共同我地玩資源戰就可以參考台灣

721 新香港

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

太大爭議，無足夠時間討論同發酵，唔建議係721搞，721對準返五大訴求先

轉移焦點贊同
但臨時立法會好多人會卻步 因為咁同推一班人去死 去做大台一樣...

iq唔夠諗唔到更好方法

但兄弟爬山！各自努力！ 支持

所以一旦成立左呢個會，一定要死守開會地點
到時就真係大家最想睇既陣地戰

其實urge 即時解散政府立會並由普選產生新政府立會以恢復正常管治及處理訴求咁樣好似可行啲?

agger
一係釘死，咁都仲有得玩
一係佢狗招，用任何terms承認呢個組織，砌到佢做大台，好大隱憂

一定守唔到, 唔使諗

用
不排除成立臨立會
做籌碼，睇下口交部點樣講，歐美點樣講先

多個方向，無方向唔知點做好

裝備、肌肉、資金、經驗都差太遠

到時被dq過既議員一岀現..都係聽仆街嫁啦

仲有前立法局嘅象徵意義

唔會有臨時議員，直接選架喇

我覺得唔洗咁快選代表出黎，但可以一齊讀宣言，同港共一切政治機關切斷

冇話開會地點係固定
但係要有大量示威者護衛臨立會議員出入
可能果陣議員食屙瞓都要大家睇住

取消人大釋法！

咪話佢應承七大訴求唔升級，要個方向

所以不論想炒風定真係想成立都好
第一步要做文宣點解要成立先
由功能組別DQ一直講

721 成立未免太快，連登外太少人知

建議：

1. 721
2. set deadline 訴求，不排除臨立會
3. 文宣+社區攻勢，落區講比市民知
4. 過Deadline 冇回應
5. 成立臨立會，公投，普選議員

總之大家brainstorm下

推推推 嗱 呢個就有得諗啦
話政府當初點解dq我地嘅聲音！
佢地只係其中嘅代表

從而講到我地要一人一票真普選！
好似依家咁每人都有自由發聲 去幫手組織呢場運動咁

推 不排除 講法試水溫

agger
要打好個底，張羅好先
始終一起呢啲咁似大台嘅嘢實係政府會針對

開會地點唔需要固定

要有班人搞選舉委員會，要上架喇，敢死隊黎，無人敢預埋我

當年深圳開會都得啦

大大力幫你推

推呢個

有冇可能係一個叫 hong kong parliament嘅 online platform比人發言投票 行直接民主
只要夠多人支持 就可以直接反映到民意 泛民亦有機會根據上面嘅野帶入真立法會

係現行立法會唔可以充份代表人民

嗰度都曾經係立法局嚟
立法局曾經開會地點仲有而家既禮賓府、律政中心
但冇咁有標誌性
（不過都係嗰句，法院要好小心，入面絕對唔搞得）

支持用"不排除"呢個terms.
主要係想睇海外持份者(歐,美,英)反應.
再視反應去彈出彈入

先將臨立會呢個idea打入屋
港共政府一定都會好似港獨咁嚴辭譴責，到時響朵再諗都未遲

對唔住，我太心急末諗清楚出po，對準政權
推呢個

今次721宣傳得好勁 應該會好多人 過左今次 下次唔知幾時可以聚集到咁多人

推呢個x2

比大陸網軍炸死你

不排除呢個term好使好用

想要 推動世界民主推程
人人上網直接提出政見

巴打你明我意思！！！

無辦法，民主就係咁，我唔同意你既意見，但捍衛你既權利，要咁搞都係因為對民主有信心

連登文字討論 睇你點拉

出議員list都要時間 太急宣佈乜都未預備好

唔急係721成立，但要係721果陣要話俾大家聽，如果林斯仲唔回應訴求，我地就未來成立人民議會。依幾日最好有傳媒煲大佢，俾大眾都知我地有依個計劃。

1 同 2 要同步，趁人多，sound bite 要入到傳媒

唔夠呀！唔準自滿呀！
2百萬人佢地都話唔多呀！
你同我叫埋個5百萬出黎先準停手

Pish

如果藍絲參與，等於佢地認同臨立會認受性
所以佢地係唔會做
請參考番五區公投

都要架，聲明選舉結束會解散臨時立法會既選舉委員會

永遠煲得最大力既都係林鄭自己

基本法

721港島見

要有覺悟

咁可唔可以搞埋真。公民論壇？

臨立會都係要選幾十個人岀來代表民意
無錯係一個有效率嘅方法
但同時香港人呢一刻好投入政治（at least投入政治事件）
相信會願意花啲時間真係岀來講意見
咁成件事先keep住真係巿民主導而唔係議員主導

做升級前提，set日子唔應承七大訴求就做

冇林奠喺後面撥火，邊有咁多人重燃呢團火去示威抗議

利申 反送中前真係半放棄狀態

721 721 721

大家不如由基本法66條開始睇
用邊條做起手寫文宣
我覺得係68

香港特別行政區立法會由選舉產生。
立法會的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至全部議員由普選產生的目標。
立法會產生的具體辦法和法案、議案的表決程序由附件二《香港特別行政區立法會的產生辦法和表決程序》規定。

冇錯，就好似個cycle錦， 通知要求，比死線，唔理就升級

幾好，set deadline 比政府回應

大家由66條䦕始睇 睇下邊條最岩用

連登都未炸得死啦 夠多人就贏
同埋一定要而隔幾分鐘先可以講一次野果啲 個平台係議政唔係9 up 應該要諗完先講出嚟嘅

Yes, 記住臨立會唔係訴求
係訴求不獲回應後會不排除會作出既行動

創造歷史

希望得
你呢個諗法唔係第一次實行
民間特首果D都做過

721煲咗成個禮拜應該最多人
之後再有遊行都未知幾時+人數
可以趁今次帶起呢樣嘢先

連登係個平台姐，連登仔先有主流大台影子

同意，可以搞定選舉委員會

可惜我唔識 IT野

如果有臨時立法會即係要有新議員啦
咁即係被選舉嘅人要開人名啦
你負唔負得起開名嘅責任先

係到尻up

就係咁既意思

係，成立臨立會呢步可能跳快咗

網上議會呢個idea好好。

因為唔係實體議會，法例吹唔漲，又冇目標可以打。

要搞清楚臨立會之後係咪不承認香港政府，定係淨係立法機關

如果唔承認香港政府，就唔使理基本法啦

Up

有方向差好遠

係就要快D傾啦
就算721搞唔成，
至少比示威人士知點成立，要做咩支持
你叫佢出嚟行就簡單，鬼識成立國會咩

兩樣野黎，臨立會由基本法背書

要連絡政黨幫助
唔得都起碼要有d有名望人士幫手

有直播 全世界邊到都得啦
97前咪又係深圳開

臨立會就係用黎決定呢樣野

深夜人手推post

玩認真d仲可以邀請外國使節一齊join ，無形中連獨立時要爭取的外交支持。

都可以通過online parliament 預先舖定哂路

我會強烈建議係最多人保護既地方開會

呢個時勢咩都要試架啦

ching 講得啱

非也

立法會係旨在有效監督政府行政
無論按三權分立論定基本法都唔係under政府

只係dq事件有班仆街彈出黎話行政可凌駕立法

先射個idea出黎
大家討論先有動力

無方向佢唔理你只會收皮或者革命

有狗係度難啲成到事

加油 我一定會係出面 同上次一樣 守護住班手足 我地既未來都靠哂你地

提出黎就啱，有問題一齊諗下點拆

agree 而家個冇大台模式做得咁好
其實仲民主過代表制
分分鐘變成一個新嘅國家級民主制度

如果要搞
小心漢奸共匪細作滲入
如有內鬼搞十次都無用
選邊個收買邊個

留意民主意識好易有外國勢力滲入
好易被外國操控
好似某些泛民議員

臨立會絕對唔係港獨
臨立會係傾向於自決

大家可以攞番塵封左既肥彭政改方案睇下
可能果個就係臨立會要討論既產生辦法

仲立法會？
哩個係香港人議會

當年支共個臨立會都係杯葛港英政府

要爭取大專支持先

起麻佢地提供到場地

好

大家要知當年臨立會既組成係唔完全民主
我地可以用呢個先例黎幫新臨立會護航

agger推

而家係以其人之道還治其人之身

區區連儂牆要試水溫先
或者做個勢出黎

無錯
歷史總會係不同場合下重演

推到文宣整poster之後一齊貼

唔建議大專
香港冇一個校長會有膽做呢樣野

我覺得係只要係大量人民保護下既地方開會就冇問題

推
真民主 冇大台
唔好太拘泥於現有民主制度

名黎姐，功能緊要啲

大專管理層赤化得好嚴重

臨立會多人識

諗法無錯

但香港人普遍係社會抗爭方面始終保守，你要當每次升級抗爭都係一場民智教育，逐步令人接受先有可能行到最後目標。例如一年前你講勇武抗政權都係全港聲討，但家下起碼有3分1人接受啦，呢d咪民智既提升。

學生會路
咪理奶共校長

技術要求好高

界定投票資格已經好難

總之
將不排除成立臨時立法會打入屋！！！

根本宜家場運動發展就完美程現咩係集體智慧
由召集到現場嘅細節決定 都係大眾意見！

一個人有想法 提出咗 未必最好
但慢慢一齊傾 多人贊成嘅 就慢慢改善 自然會順利推行

民主根本就應該係咁 而唔係搵堆人代表我講野！ 因為每個人都想有發言權！
和而不同先係我地想要嘅野

一齊磨合再實行理念 好滾動呀

兄弟爬山！各自努力！
支持呀

回應民意！不排除臨立會！

臨立會都必需每人有權發言！

同意，如果係搞係咪要揾有認受性嘅人黎調查同監察？

我地可以自己搞埋選舉

人走多了的，就是路

Agree
咁樣講淺層應該都會收落

依家就係想外國勢力介入呀你瞓撚醒未
快點強奸我美軍來了我帶路

我地可以做埋選委會，只要夠透明

認真諗下程序應該點做
支持

721 維園見1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。 2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。 3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

推！！！！！

所有野公開透明會係最大前提

制度夠公平公正公開就得

支持毛EE做主席

可行

自己香港自己救
你想香港背後被外國操控做二等公民嗎

推到有文宣poster

大力推！

大力推

p牌 enter90
請善用起底功能

[長文]家有一老，如有一寶

Sor禁錯負皮
幫推！！

冇緊要

其實組臨立會 / 臨時政府 已經係好多人嘅心聲
跪求有人組織一下

推！！！！幾時成立埋臨時政府！！！！

毛ee 會拍臺岩做

終於有人聽我講
請起我底睇一睇。

成立臨時政府係現時能夠可以做嘅嘢!

721金鐘見！

第一步唔成功好正常，最緊要帶起輿論

普羅大眾慢慢就會接受，再步向成功

邊個選？
在場嘅人？

推！萬事起步難！唔起步就一定唔成功！

天琦做榮譽主席

全部經連登公投

推 比番個正常既立會主席我

人力物力都冇 就咪ff啦
學生會都要籌備啦
得個講字有咩意思？
想做國際笑話？

幾百幾千萬 眾籌幾粒鐘都有啦

值得探討

721見！

推番晒721 post上熱門

半夜推，頂住啲推垃圾post既「人」！！！

香港人，加油！呢一次輸左，我地同8964一樣，一無所有。

相信香港人，香港人加油。

訓唔著幫手推

721 新香港

你有道理既
咁宣讀多次宣言有無用？
或者再作更大既威脅？

W

唔認為我地有足夠組織力去籌組新政府，但我地有足夠破壞力去令到林鄭政府停止運作，目標設定係中央跪低放行雙普選，我認為比較合理。

祝大家武運昌隆。

7.21國際文宣

歐洲議會等緊你地!!

首先，我哋係要成立立法會定國民大會？
立法會應該係代議政制，國民大會應該先係全民有份吧？

如果我哋取立法會呢條路，我哋要確定現任立法會議員唔會作為代議士。或者簡易方式係全體直選議員嘅一位議員助理作為議席上嘅代議士，慎防DQ。

第二，夠竟係國民大會先定制憲先？定兩者一齊？即國民大會首先用嚟制憲。

第三，關於憲法，我哋可以用<<香港基本法範本>>或者<<憲法範本>>。原因有二，

三.一，為防有人上崗上綫話搞分裂國家、叛國等等等等。而且咁做可以令非獨派支持。
三.二，呢個範本如果獲三分二大多數國民大會參與者支持即獲得港人支持，道德上對施加壓力俾現政權修改現憲法至我哋接受嘅程度。所以我哋通過嘅為範本！

最後，憲法條文範本需有一條文表示”本法在於訂明港人協約下同意之本港政府構成及其構成方式，並授予政府在此法內有關政府的條文提及之權限。本法旨在規管政府。本法其餘條文，乃重覆申述港人所享之基本權利。凡本法未提及之事項，剩餘權力由港人集體所有。”憲法係用嚟管政府㗎！好人好者無端端違乜嘢反憲法呀？

另外，關於認受性問題，嗰三分二未係全部香港人喎！咁點呀？我想話，公民社會喺一個議題上一係支持，一係反對。支持一樣嘢，反對一樣嘢你都要有行動㗎！沉你老母默大多數咩？唔出聲啫係”唔該你哋幫我揀埋佢啦！你話點就點啦。”大哥開會就講咗啦，你唔出席通過咗你先彈出嚟話吓？我唔想支持/唔想反對㗎喎，再投過？甚麼？咁都得？

半夜推post GoGoGo

都係焦點普選啦 真係搞要有公認性夠大嘅人 一個大家都會覺得佢將來做主席甚至特首都有資格嘅人 如果到時得陳雲黃之鋒依啲肯嚟 係咪要焗住俾佢做？咁成個運動就真係得啖笑
不過如果有個民間普選民意調查應該可行 又可以宣傳下普選嘅concept

其實最難真係界定投票資格
其他防洗版 防9up冇意義 防亂投都有方法
用身份證定最好 不過冇人會信 比我都唔信啦
isp又可能覆蓋唔夠廣
呢個真係要諗諗

意義係人比，贏左你點加都得

721! push!

有你有我有情有天有海有地

絕不支持以中聯辦為目標

支持，但小心比人感覺有大台化傾向，同最好真係編排一啲將來每個月既議程(好似一個平民版既城市論壇，短期內唔洗通過咩都ok) ，做到真既一樣咁

7月21日

時代革命 香港獨立！

所以有泛民立法會議會喺到會更好 起碼有民意代表做backup

終審法院咪舊立法會囉

大家準備定英文講稿 有好多外國傳媒

推返己亥宣言再強調一次啊

咁邊個做臨時立法會議員？你？

係咪要入去立法會多一次

咁不如叫臨時國會

終審法院係舊立法會大樓黎

721去金鐘

真
軟升級都係升級

721 見

1,2,3反正都會俾人講係4

一睇3毛既負評數就知方向正確

將依個諗法推上國際，話唔定會有意想唔到既效果

你要求一個普選的立法會 但自己圍爐去攪個立法會??
好似有啲講唔通

721 港島見

臨時立法會

草案宣言都係自己定好啲

如果721成立臨時立法會，我覺得要預先考慮民主派議員既取態

LIHKG @ Android

其實或者可以玩野
宣傳成立臨時新政府同特首
之後再大型公投
慢慢架空目前嘅政權

推！721
============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

唔好造神 唔好幻想 唔好重覆犯錯
推post+正負評零代價 幾時都做得
做自己認為正確既事

無系統 只會變成港共一言堂

wow

推！

點會唔係4

Pushhh

但係點執行？

搵華仔/發哥做特首

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

推啊

華仔無啦....左晒....

721 721 721 721 721 721 721

讚成

岩

絕對應該要咁做
721見

我認為要文宣先行
煲大立法會禮樂崩壞先
要返幾日發酵
始終而家一般出來行既好似focus咗喺政府唔聽人講嘢
同埋黑警暴力濫權嗰邊

但係如果21號真係行咗呢步都會支持

但起左臨時政府

擔任政府角色既人就變左大台

如果佢地針住比人砌就好大鑊

巴打我支持你
臨時政府同其他市民認知、而家社會結構嘅相容性太低
會出現排斥效果

【721】成立國民議會！香港國民議會宣言！

香港風光如畫，萬物生機盎然，民性祥和平靜，崇尚和平而志氣廣大。惜共產政權接管至今，對國人自由漸施壓迫，先廢我管理市政民生事務之管理權，後再滅我參政為民請命之機會。時至今日更借修訂《逃犯條例》間接斷送香港人人身自由，共產黨惡行罄竹難書，國人有目共睹。

政府行政管治失效，偽立法會慘淪橡皮圖章，司法制度遭共產黨員化，其層層滲透破壞我香港一個多世紀之法治制度，三權崩壞將使香港全域了無生機，國人將因懼怕共產染指而四處逃亡，香港將成空城一座，實在無人願見。

年輕一代以血肉抵擋強權、不惜犧牲以諫國人之決心實在令人動容。吾等眼見香港亂局，有感重建秩序之必要，現於此地建國民議會，廣邀前偽立法會直選議員、有志議政之普羅大眾共議政事，重建我香港昔日之秩序，還我香港祥和繁榮景象，且永遠保護我國人與生俱來的自由。

推吖 其他唔關721 嘅Post 唔好推

721 維園見

傻豬，冷處理你一個月就夠，到時仲柒過佔Wall street

係臨時立法會
如果你選得咁做既人，就係為左香港豁岀去無底線，仲會諗俾人針？你係咪真手足黎

必須推翻港共政權，否則到左2047咪又係前功盡廢？！一定要成立獨立政府

飯民做野啦

想問下宣布成咗成立臨時立法會，個會議機制係點？代議士身分資格點樣決定？議員同議會有咩公權力？係咪變相大台，一定要聽從議會決定？應該點定位呢個臨時立法會？

成立一個組織（臨時立法會）係未同依家流水式抗爭相反？

出頭GE人一定會成為港共政府針對GE目標

義士要預左睹上自己前途

好合理既方向

你唔承認佢同時唔承認你成立咗個臨時議會只係群人搞無權力無約束力嘅聲明嘅話俾到咩壓力港共？同起個政黨有咩分別

真係得香港人先會抗爭緊搞啲咁多餘又中二病嘅野

yes!! 屬於人民的議會！

想像唔到成立臨時立法會 係咩黎
可唔可以講多少少內容
點成立 點討論 幾人組成 咩人決定

做唔做都唔係問題
最重要係公開宣布我地有依個諗法

同意要成立臨立會 但係有幾個人知真係做乜咩
同埋冇議員加持個認受性
做好文宣令大家知道臨立會既重要性先得 時間有d急

無糧出泛民班友實反對

統一得七七八八再開個po

其實宣掦左出嚟再由外國巴打搞就可以唔洗理1,2個問題

97年主權移交個時，中國都係係深圳舉行臨時會議，如果照住黎做都未嘗不可

你用港獨一定比支那多個藉口執住黎打，冇刀冇槍嘅情況下不如先開個價真普選慢慢黎，有d野欲速則不達

有咩準備先
唔係衝到入去話成立就係架喎

班泛民議員一定唔敢玩 驚到時參選被DQ

上面傾臨立會既人咁多，你唔整合走去開多個臨政府做乜鳩

岩呀 推

主力推721 post

屌，三四日前講臨立會，個個笑鳩話做唔到
而家真係做得切聯絡？

升級手段，前設七大訴求不被接納
Setdeadline
爬文啦

有人講過，大約係97前議員+DQ議員+願意參與嘅現任立法會議員+願意開名嘅市民組成

認受性接近零
咁大單野唔好719先拎出黎講喇

Spin到上月球

[721] 成立國民議會（臨時立法會）之作用討論！！！

本人重申不支持成立臨時立法會，本人支持特區政府，以下只作學術交流。

性質

臨時立法會，以下以臨時參議院稱之，性質可以類似影子議會，監察立法會行使立法權，成為具影響力的壓力團體或機關。

但留意，臨立會不應具政府性，以免被指涉嫌顛覆國家。權力亦不宜具修改憲法。

認受性

要廣泛而具代可以宣布委任現任立法會直選議員35名(無錯喺全部35席)為當然參議員。之後，可以委任前任立法會議員為參議員。

或者以間選方式提名，由在場人士以歡呼、噓聲的大小、多寡選出。

運作

選出的參議員及參議院，須即時履行職務，並引用部分基本法條文、議事規則作為基礎。按照一直以來的議事傳統，對議題進行辯論。

主席

建議不設主席，因主席權力過大，設參議院首席議員，只負責應議員要求召開會議，以及確保會議順利進行。

特權

參考立法會權力及特權條例，賦予參議員部分特權及權力。

議院所在地

可以以劇院、球場等有半圓形的場所作為議事廳，並進行公開辯論。

議決

參議院通過的決議，必須由首席議員簽署，並送呈香港特別行政區行政長官備案。

質詢及傳召

參議院可按傳統或其認為合適的方式，傳召政府官員出席或列席會議。對拒絕出席的官員，議決發出強制令，號召民眾押解官員到參議院席前。

可唔可以由立法會拎啲象徵式物件出黎？

有人民支持 去到邊度都係立法會

之後在場宣布批改5項法案？
1全面撒回修訂
2成立獨立調查委員會
3釋放所有抗爭者 停止追捕
4 2020全面實行雙普選

加油

上次係大好機會…

PS.本人重申不支持成立臨時立法會，本人支持特區政府，以上只為歷史討論。

推番

記得愛國愛港啊...

即係得個名?

咁快就起大台會唔會出事

同埋運動只係過左1個月左右

大部份和理非都未接受到...

支持。

一步一步嚟。 到時 取而代之

推，呢個政府只係將啲波踢嚟踢去，避得就避
咁而家我哋同無政府狀態有乜分別

欲速則不達呀呢個方向要好小心處理

最驚 如果 共產黨認低威宣布一國兩制完全失敗所以引致社會動盪 要全面接管香港行一國一制 到時要靠外國 出把口 定 全民上街 抵抗解放軍

[721] 成立國民議會（臨時立法會）之作用討論！！！

//出面好多 post 都有關於成立臨時立法會/ 國民議會（下稱：臨時議會）嘅呼聲，但係反而缺少實際執行嘅討論，小弟喺呢到想講下臨時立法會嘅戰略作用同埋執行方法。係呢度必須重申一點：

任何臨時議會都唔會，而且唔可以成為抗爭大台！！//

//而且官場淪為共產黨分餅仔樂園，可以肯定嘅係咁玩落去香港無可能再繁榮穩定，重新建立秩序係當務之急。//

721見 722請假

係諗清楚有哂plan 先好 你亂咁黎 到時唔好話人唔支持你 又話人分化

PUSH

PUsh

//，國際出面人睇就會覺得，由一個國際性問題變成香港一個執法濫權問題。//
其實唔係
如果國際係咁諗，琴日EU 就唔會過份咁既野要求港共全面撤回送中條例
國際比你同我想像更心水清

關於地方 政總一定重兵駐守
要搵個地方係有歷史性意義 同時有會議室嘅

岩，叫唔到五百萬都起碼要有四百萬
等班仆街無得再話沉默既大多數支持佢地

一定要

冇用

然後依排幫你嘅議員即刻割蓆

好多人問：
人地會唔會睬你、外國會唔會承認，有冇用、有冇人肯出真名etc

個問題係先將「臨時立法會」呢個idea重新打返入社會，你先知道究竟D人 buy唔buy

如果提出 不回應訴求將「不排除成立臨時立法會」：
- 林鄭、支那肯定會強烈譴責，變相幫我地宣傳，所以好重要
- 知道泛民部分開明派議員取向
- 歐盟、美國意見 （對佢地黎講「一國兩制」呢個term好緊要，要keep番）
- 民意有冇大變

之後如果炒得起，大家再研究做法
點做，點搞係推出左idea之後先開始做架嘛

我地唔係真做
所以「不排除」三個字係非常重要

如果到左某個地步，有D人會離隊
正常

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

有膽佢地就割
佢地一割就下一次唔洗諗會選到依家個垃圾會議席

721 迎接新香港

屌，推啊，一大班3毛洗走721 post

幫推

721見

你咁即係建立大台
而家政府就係頭痕無大台呢樣嘢
有大台就易對付
政府真係多謝晒你地

我認為唔可能
財政 人材 就已經玩死你

而家個勢你夠薑做就得